{
  "Welcome to our app! If you have any questions, feel free to email us at support@ciwi.ai, and we will respond as soon as possible.": "歡迎使用我們的應用程式！如有任何疑問，請隨時發送電子郵件至 support@ciwi.ai，我們將盡快回覆。",
  "Learn more in": "了解更多信息",
  "Ciwi Help Center": "Ciwi幫助中心",
  "by": "經過",
  "Ciwi.ai": "Ciwi.ai",
  "Tidio Chat API not loaded": "Tidio聊天API未載入",
  "loading": "載入中",
  "Translate": "翻譯",
  "Disable App": "停用應用",
  "Setup App": "設定應用程式",
  "The switcher is currently enabled.": "切換器目前已啟用。",
  "Enable language and currency switcher": "啟用語言和貨幣切換器",
  "{{currentCredits}} has been used, total credits: {{maxCredits}}.": "已使用 {{currentCredits}} 積分，總積分：{{maxCredits}}。",
  "Translation Quota": "翻譯配額",
  "Permanent quotas · Never expire · Top up anytime.": "永久額度 · 永不過期 · 隨時儲值。",
  "Add credits": "添加積分",
  "Credits": "鳴謝",
  "Total pay": "總薪酬",
  "Buy now": "立即購買",
  "Image Translation Plugin": "圖片翻譯插件",
  "Plugin enabled — product images and alt text will appear in the right language based on your site’s language settings.": "外掛程式已啟用——產品圖片和替代文字將根據您網站的語言設定以正確的語言顯示。",
  "Enable the plugin to ensure product images and alt text are displayed correctly for each published language.": "啟用該插件，以確保每種已發布語言的產品圖片和替代文字都能正確顯示。",
  "Manage": "管理",
  "Enable": "啟用",
  "All": "全部",
  "Active": "已啟用",
  "Draft": "草稿",
  "Archived": "已歸檔",
  "Search...": "搜尋...",
  "Product title": "產品標題",
  "Status": "狀態",
  "Action": "操作",
  "Efficient": "高效率的",
  "Unknown": "未知",
  "Product Title": "產品標題",
  "Creation time": "創建時間",
  "Update time": "更新時間",
  "Inventory": "存貨",
  "Product Type": "產品類型",
  "Manufacturers": "廠商",
  "Sorting criteria": "排序標準",
  "From old to new": "從舊到新",
  "From new to old": "從新到舊",
  "Translate product images": "翻譯產品圖片",
  "No image data available.": "沒有可用的影像資料。",
  "View translation": "查看翻譯",
  "Manage image translations": "管理影像翻譯",
  "Default": "預設",
  "(Published)": "（已發布）",
  "(Unpublished)": "（未發布）",
  "Enter the image to be modified (Alt)": "輸入要修改的影像（Alt）",
  "Upload": "上傳",
  "Image Preview": "圖片預覽",
  "Cancel": "取消",
  "Image translation is not supported in the current language.": "當前語言不支援圖像翻譯。",
  "Image translated successfully": "圖片翻譯成功",
  "Image translation failed": "圖片翻譯失敗",
  "Delete Success": "刪除成功",
  "Delete Failed": "刪除失敗",
  "Upload Success": "上傳成功",
  "Upload Failed": "上傳失敗",
  "Saved successfully": "保存成功",
  "Some items saved failed": "部分保存失敗",
  "Only images can be uploaded": "只能上傳圖片。",
  "Only JPEG, PNG, WEBP, HEIC and GIF formats are supported": "僅支援 JPEG、PNG、WEBP、HEIC 和 GIF 格式。",
  "File must be less than 20MB": "檔案大小必須小於 20MB",
  "You’ve run out of translation credits": "您的翻譯積分已用完。",
  "You’ve used all your available translation credits. Add more credits to keep your translations running without interruption.": "您的翻譯額度已用完。請增加更多額度，以確保翻譯服務不間斷運作。",
  "Image Translation Not Supported": "不支援圖像翻譯",
  "Got it": "知道了",
  "Image translation is only available when your store’s default language is Chinese or English.": "只有當您的商店預設語言為中文或英文時，圖片翻譯功能才可用。",
  "zxit": "知道了",
  "Buy Credits": "購買積分",
  "The language you need for translation is not available in the store. Please add it via the store settings (Add Language).": "您需要的翻譯語言在應用程式商店中不可用。請透過應用程式商店設定（新增語言）新增。",
  "Add Language": "新增語言",
  "Please wait until all images are uploaded": "請稍候，待所有圖片上傳完畢。",
  "{{currentCredits}} of {{maxCredits}} translations used": "已使用 {{currentCredits}} 次翻譯，共{{maxCredits}} 次翻譯",
  "Buy more": "購買更多",
  "Buy Extra Image Translation Times": "購買額外圖像翻譯次數",
  "Translation limit reached": "翻譯次數已達上限",
  "You’ve used all your available image translations. Add more to continue translating instantly.": "您已用完所有可用的圖像翻譯次數。增加更多翻譯次數即可繼續即時翻譯。",
  "Add more": "添加更多",
  "extra times": "次數"
}